巴輸成咁真係好誇張

輸到好難睇 成場比拜仁禁住嚟打..

啲後防比人逼到咁多失誤真係好撚誇張
基本上一逼失就1粒咁

西甲兩隊都老啦，太慢

另一隊皇咪又係俾曼迫撚到派哂膠

下場鏝都可能係咁撚柒
拜啲逼搶好有目的 逼完之後啲進攻好撚流帳
鏝平時大戰就係多呢啲後防失誤而失波

都幾期待哥狗帶呢D一場過既波，因為佢既進攻戰術下下都要由白界猜撚到去對面白界，咁大壓力下做唔做到真係一個疑問

講到曼城出硬線咁

我地里昂贏啦

冇咁講喎 只係講鏝平時勁多後防失誤咋 好大可能又炒場甘既

假波假到出哂面啦

加泰政府因武肺依加無錢

靠出賣美斯晚節
搵個25古過對面隊，半埸收呵打
炒夠8球 通吃。

照咁睇鏝應該都唔夠呢隊拜打 未踢呢場前覺得仲有可能55波有得打下，睇完覺得今年呢隊拜好撚痴線好似球球一進攻都有得入咁 講緊係對住巴塞喎

踢撚到巴塞好似學界咁真係好癲

巴塞垃圾姐 曼聯對今日呢隊巴塞應該唔洗靠12碼都贏到

都唔係既，巴塞早段都有單刀又有中柱，之後拜狗一入局先SM

知就知贏梗，但未踢過真係估唔到一場過可以輸足8球

拜仁今年係德甲都好似未數過人咁多球

講真呢8球都好似真係冇乜邊球好關達仔事 野野空晒俾人任射咁

上季小組曼城2場都贏唔到里昂
主場仲要輸埋

你係咪覺得自己好醒